呢期3台限速好嚴重

之前都話頭6gb正常少少
呢家係頭6gb 限21mb
用量王長鎖4.8mb
但我個plan簽個陣明明係4.5 1.1gbps無限
結論係未簽約既都唔好用啦

真係慢左好多

佢就係想鎖速 逼人用5g

慢撚到on9 一個月前都咁

但當個個都轉G到時5g都一樣得幾mb啦
根本唔夠分
李嘉誠正仆街

有數據為證

所以我轉台了